覺唔覺一聽見2019DSE免費就話去考個班人好可悲?

呢度好似有好多連登仔聽見下年免費就話想去考
一係諗住玩oral撚學生
一係就諗住oral個陣邀請考官加入討論
仲有人話大叫MC答案出黎

我唔否認用自修生身份報DSE玩學生/考官真係幾爽
因為我都諗住玩
但係點解咁爽既野要免費先去玩呢?
我真係笑撚咗
乜連登真係咁多死窮撚? 免費先去考/玩野?
乜玩一次真係咁貴咩?
點解唔玩埋今年2018DSE啊?無錢啊? 要政府請你地玩先去玩啊?
真係好撚可悲

利申: 讀緊 year 1，靠it發咗達，諗住下年開始每年都報dse玩野

你想表達啲咩

主旨 : 我發咗達

中二病病人

個問題喺個制度

無 覺得佢地好柒啫

所以我諗住年年玩
但係有斑窮撚趁免費先去玩 真係好柒

樓主出年考而家驚到瀨晒屎

連登吹水大師

吹咩水

靠it發達

點解

咁係邊個批免費考先？
係波叔搞壇咁既野出泥大家咪用自己既手法去表達不滿囉。
同有冇錢去特登搞事，其實唔關事。
同埋你話你發左達咩年年報考呢啲，你講出泥自己都笑啦。
縮番入老母個閪到先啦

好撚好笑
點解今年無聽見連登有人話玩野既?
唔洗錢先去玩 乞兒仔?

咁係咪2018波叔話免費先？
2019先實行既on9政策，咁咪一齊搞大佢囉。
你先搞撚笑，都話撚左係為左報復個預算案先至係2019做。
樓豬真係縮番入老母個閪到先，唔好再柒落去。

原來係咁 我都同意財政預算案既政策on99咁
但係未至於要去報復既
好彩無派錢 派得個少少錢真係無乜用
派完咪又係有班人攞去買新手機波鞋
攞D錢資助下學生 減多D稅好過啦

原來係為咗報復個垃圾財政預算案先想玩野
仲可悲過無錢乞兒仔想去免費玩

屌你老母係咪衝出黎柒
又話咩年年去玩
依家又話咩未至於去報復
你隻中學雞想叫連登仔唔好搞你19DSE
你咪求下我地囉 可能我地唔會玩太大
但見你on99咁作嘢想叫我地唔好玩
我就同你玩撚大佢

傻仔嚟既

你果個800萬呢？拍片啦屌你老母